如果外國經歷過香港既事 早就上街示威

香港人

要返工，不了

上年你係邊

又唔可以咁比
人哋係民主法治國家
上街示威有憲法保障
司法系統唔會受行政機關干預
而執政黨犯錯需要承擔政治後果
所以出嚟示威係有效嘅方式合情合理

香港而家係完全相反
而家示威對政權完全係不痛不癢
所以大家真係要擺脫吓
上街先係抗爭嘅形式主義

諗吓有無其他方式抗爭大多數人都參與到
eg 走資、金融戰

今年大家係邊